（學日文）睇日劇用咩網可以有埋日文字幕？

如題 大家用開咩網？ 我平日個d得中文字幕

用Chrome 上Netflix可以裝Extension
就有雙字幕
雖然日劇唔多
雙層公寓既對話或者岩你學日文
可惜手機版無拎唔到出街睇